世衛宣佈不將武漢肺炎列為國際衛生緊急事件，認為言之尚早

世界衛生組織在瑞士日內瓦一連兩日召開緊急會議，委員繼續有意見分歧，結果決定暫時不將新型冠狀病毒肺炎疫情列為國際關注公共衛生緊急事件。

世衛總幹事譚德塞承認，委員對疫情是否符合為國際關注公共衛生緊急事件，出現意見分歧，但他認為中國已採取措施控制疫情，雖然病毒在中國已有人傳人的情況，但僅限於家庭成員和照顧感染者的醫務人員，未有證據顯示肺炎在中國境外人傳人，故暫不列作國際關注公共衛生緊急事件。

世衛強調，作出有關決定，不代表輕視疫情或不認真應對，在短期內會再召開會議，進一步評估情況 。

譚德塞昨日在會議後曾稱讚中國政府在防控疫情方面的工作，又感謝中國國家衛生健康委員會，以及習近平領導應對與防範疫情。

明架啦
世衛啊嘛

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

今次終國 終於武統全地球

不過係用武漢肺炎 終極生化武器

再大量減少貧窮人口

國際戰線：求國際封鎖香港

cls

支持，死返一半支那人先啦

印度人=親中